{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태백 설화국 가족호텔 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内 - チェックインは午後2時から可能です。 - チェックアウトは午前10時までです。 - チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 - 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 - 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。 - 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否の場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 - 男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合、入室拒否と払い戻しはできません。 - 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 - 夜間の騒音はご遠慮ください。 騒音による退室措置が可能です。 - 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 入室案内 - 予約の際に特典を受けることができます。 - 外国語の案内は英語でできます。 - 宿の建物内には無料駐車場があります。 - 荷物をお預かりできます。 - 無料Wi-Fiが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否の場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合、入室拒否と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのような場合に変更されますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出しても問題ありますか？",
            "answer": "夜間の騒音はご遠慮ください。騒音による退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に物破損や盗難が起きた場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊中の客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の際に特典を受けることはできますか？",
            "answer": "予約の際に特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "外国語の案内はありますか？",
            "answer": "宿泊施設では英語での外国語の案内ができます。"
        },
        {
            "question": "宿の建物内に駐車場はありますか？",
            "answer": "宿の建物内には無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 497
    }
}